.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--w--Wish:

Желание (`Wish <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=377>`_) / Закл. 10
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание

**Обычай**: арканный

**Сотворение**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

----------

Вы высказываете желание, воплощая в жизнь свою самую большую мечту.
Заклинание *желание* может произвести один из следующих эффектов.

* В точности воспроизвести любое арканное заклинание 9-го уровня или ниже
* В точности воспроизвести любое неарканное заклинание 7-го уровня или ниже
* Произвести любой эффект, уровень силы которого соответствует вышеуказанным эффектам
* Обратить некоторые эффекты, которые ссылаются на заклинание *желание*

Мастер может разрешить вам попробовать использовать *желание*, чтобы произвести более значительные эффекты чем эти, но это может быть опасно, или заклинание может иметь только частичный эффект.




.. include:: /helpers/actions.rst